乜野係三個骨，四個骨褲？

老一輩成日講 三個骨褲 四個骨褲
究竟點分？？